用緊1010，5月到期，有無咩台既plan抵用

你1010綁左2年，黎緊到期

係就係幾好用又快客服又好
但始終貴，同埋6gb好快用完
用完都唔緊要，最慘係停左我唔係限速直頭上唔到網

依家市面上係咪有d百零蚊唔知幾多gb
過左之後就限速既plan

邊個台會抵d

HKBN幾抵玩,但佢係租CMCC既網絡,咁係咪都係垃圾?

轉左SUN MO包 戶外上網就好快 但係一到室內 就收得唔係太好

都唔知有咩plan好